（集益廣思）個fd情人節生日想出街

我有個fd情人節生日🎂但冇女朋友
要我哋同佢出去食飯
有咩地方好去但又冇情人

麥當勞生日會

佢話太低b

hehe

你做佢條女

係成班毒撚想出街

嫌低b 去酒樓擺壽酒囉

搵ptgf

我邊有講

和合石